蓬佩奧宣布解除美國與台灣接觸所有自我設限

美國國務卿蓬佩奧宣布，解除美國與台灣接觸的所有自我設置的限制。

蓬佩奧在聲明中說，台灣是充滿活力的民主政體，亦是美國的可靠夥伴，但幾十年以來，國務院對美國外交官、軍人和其他官員與台灣互動，制定複雜的內部限制。

他說，美國政府單方面採取這些行動，企圖取悅北京的中共政權，但不再這樣做。行政部門應把過往由國務院發出有關與台灣關係的所有接觸指引，視作無效。

蓬佩奧說，今天的聲明承認，美台關係沒有必要，也不應因為長久官僚機構的自我限制而受束縛。

美國政府即將換屆，預計蓬佩奧這舉動將觸怒北京。

美國駐聯合國大使克拉夫特將於本周前往台灣，台灣高層官員會面。北京早前已堅決反對，表明將採取必要措施，堅決維護自身主權安全利益，並警告若美方執意妄為，必將為錯誤言行與行為，付出沉重代價。

Pompeo唔似垃圾Pence
真係落力做嘢，係真手足
Pence呢啲間諜俾人暗殺都抵

Good

下次唔岩心水先皇天擊殺

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問你條撚樣(狗隻#25858)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

好快會比拜登設限番

得返一個月命 諗吓點著草好過喇